跪求神人搵一套動畫

是咁的,套動畫有一幕係喺古老火車(係金黑配色)穿梭時空個陣有敵人(定怪物?)襲擊
有一個西部牛仔大叔,佢隻右手係3連發格林機槍連接住個心臟,有特寫心跳聲,怦怦,怦怦
佢條腰帶有唔顏色嘅子彈(寄存某種能量),入3種唔同嘅子彈,射出黎會有唔同形態的動物,例如有狼嘅外形
sorry,可能講到199
唔記得係咪劇場版定係TV版
肯定唔係銀河鐵路999,個畫風好靚
跪求有神人可以搵到套動畫名
動畫年代好似係2010年左右

疾風境界

絕對唔係新野

港譯 : 太空戰士：疾風境界

秒
巴打們,thank,此post已完

唔算大叔啦

氣現術條女正撚到

月經

真係個個月都有人問呢一套野

樓主有無30歲+?

冇,23歲

真係個個月都有人問

我已經決定用咩土壤子彈對付你啦！

細個睇覺得好型

最尾用自己做子彈個下真係好撚型